條女話要等結婚後先可以扑

佢處黎，唔係信教既，有咩方法可以說服到佢？

利申一齊左半年左右，前幾日book左間5星級酒店大家咀完上路全開下路已經伸左入條under度粹緊，代表佢唔抗拒親密行為但係就係臨門一腳佢守左26年既底線唔過得

女女女

哩啲咪係連登仔夢寐以求嘅處女囉
處又要比你話無得扑
唔撚係處就係雞係公廁

same here

飛啦

我就係尊重佢所以當晚無夾硬黎

咁你仲唔娶佢

？

做女朋友時扑住先得唔得

唔得
你到時唔娶人咪大鑊

你有冇尊重過佢呀

我之前條女都話結左婚先扑得 最後都俾我扑左

求攻略，用左幾耐

same here
仲要係耶黎

同第二個結婚 然後扑返佢

我就係尊重佢先冇喺佢high到典下典下果時4秒合體

浪漫攻勢定出d咩招？

同佢結婚

舊登教過人點做
俾女友見到
屌到我反肚

有無link可以睇返

俾人扑唔俾你扑

人地講到明結婚後先扑
你係尊重就唔會係咁撩人喇

同佢講話你淨係會入半條，入半條唔係扑嘢

係尊重佢
定驚扑左之後
嬲到要分手

同條女拍咗一星期之後 第一次喺hall一齊瞓 嗰頭話完要結咗婚先扑得 第二晚就俾我食撚咗隻豬

不過而家散咗 好掛住佢

連登仔有樣睇 老婆要係處，唔係處就係雞
但拍拖果陣又想破人處 毒撚青頭仔思想

簡單兩句

其實冇得氹到佢首肯
只可以夾硬半推就

但人地係處
就放過人啦

半年就想食人隻豬

未開始都已經想啦下話

其實拍拖會攬會錫好正常，咀咀下隻手就自然周圍遊走架啦，加上扯埋旗佢都咀到濕哂啦

我想講既係有親密行為係拍拖好自然既一件事，要特登點到即止留到結婚係on9耶撚先會信

扑左佢又點會話分手丫

我真心尊重佢大家都係成年人

「結婚前唔扑，結婚後都唔扑』

佢驚過你

其實試左好多次，一開始隔住面衫磨下先
之後隔住underwear，之後唔著
有次去旅行果陣半推半就入左去了
緊到仆街，雖然冇血

我都諗住用條撚磨佢粒核，慢慢等佢放下介心一步一步黎

你理得人咩原因 人地係唔想就唔想喇
肯比你都係心軟 唔會真心想比
你覺得佢會開心咩

係咁架啦為自己爽啦為佢老公著想做乜7

放過人啦

呢句簡直係百搭既道德高地無死角comment

我都會慢慢進攻

快啲結婚咪得

佢邊會比你咁玩呀

冇得迫既呢d野，同埋真係肯定佢係將來老婆先好扑

又要廢又要賤
仲要串嘴要面子

香港咁既時勢
到結婚果陣都扯唔起了

知道

我既意思係呢句話只係退出但係對件事係完全冇幫助

咁結婚前所有野AA

佢又唔係聖人，咀兩下揸兩下波其實佢都好想要

你係咁撚尊重佢就咪撚上嚟呻啦，講咁撚多野
係就大方啲話想屌閪，咁你咪自己tum撚掂佢囉

師兄做得好 遲早都係你既

睇你講啲嘢都似想氹掂條女
多過真心愛條女想佢開心

我想令佢覺得性同愛係兩件息息相關既事黎，有助增進感情，百利而無一害

結婚後發覺唔係處。留名

樓豬呢啲撚屌真係好撚on9
自私到仆街
睇撚見就憎

俾返條女人啦

女友係私家雞既理論
其實某程度上係咁。

說穿了

其實你係過唔到自己嗰關
你自己完全係知點玩
(呢啲野真係冇得唔夾硬黎)

但又唔想自己做哂賤人
係都要條女自己首肯

你係賤就賤到盡
如果唔係
想企道德之地嗰個係你自己

超agger

我有講丫我講到明等唔到結婚後
諗住上黎睇下其他人既經歷都唔得？

咪講埋啲濕鳩籍口幫自己解釋喇
你直接認好想扑好有需要仲值得尊重

咁你同佢講，如果婚後初夜發現唔係處，即刻離婚，因為失信於人。

要 book 6星先得，再試過

仲有
你知點做
上黎再po都係想搵個人支持你

唉
屌個西都要求爐求認同

你等唔到佢又唔想比
其實係唔夾 唔該你唔好害人
你咪揾個肯扑 日扑夜扑囉

點丫青頭仔

放低禮金一定俾你扑

結婚囉

巴打一語道破

我知點做了

屌你老母

佢未扑過唔知性愛帶黎既歡愉係咩一回事

我引領佢去享受高潮

巴打好深怨恨

垃圾傻屄
又要老婆係處 唔係處就係雞係公廁
雙重標準撚
要屌就唔好要求老婆係處啦
on9

老婆係唔係處我無所謂

集思廣益姐

咁結婚都AA就得
最緊要唔好錢同感情兩失

你死撚左佢la俾人屌就得俾你屌就唔得咩道理

唔係諗住同人結婚就唔好食人隻豬啦

你想扑就大條道理
人地唔想就死都要chur到人比
上嚟開post都係concern點氹到條女
自私到仆街 完全唔覺有幾尊重有幾愛

我唔係處所以我唔會話一定要我老婆係處。咁岩而家條女係處你估我想架

同"放過人啦" 咪一撚樣無d新意

你講就勁
咪又係幾秒中出完就算

咁我想而家要，佢想之後要，係咪要傾個共識出黎呢？

又話男女平等？點解要我尊重佢咁佢就唔使尊重我？

共乜揀野識 講到明佢依家唔俾扑擺明車馬大家唔同page 逼人俾個處你托柒咩 唔知你條女知你開post問人點氹自己俾隻豬你點睇啦

結到婚一樣可以離婚
帶埋個處入棺材啦

( Show Blocked User - 黑人打黑工洗白錢 )

諗起之前有個你問我答post
條女話個處會留到結婚後先破，不過除左中出之外其他乜都做過晒

臭_

連登仔真難服侍

到時條女又會比連登仔話係臭雞公廁

結完扑完先發覺唔係處

同女朋友性方面唔協調係咪都好唔掂
次數係一兩個月先有一次
仲要冇一次係佢話想
唔知佢係咪都交貨心態

平時喺屋企都冇人（唔係一齊住
唔搞唔緊要
抽下水又唔得
講明想發洩下
佢又唔會想幫我
叫我自己搞掂

咁再退一步
打下茄輪都得掛
又話唔想

愛情冇咗激情依一part
令到平淡嘅感覺就更雪上加霜
成日覺得
抽下水
你挑逗下我我挑逗下你係種情趣
但我永遠唔會有依種情趣囉

有時一冇人喺左右
就想抽下水
抽下水又話我做咩每次剩係想掂佢邊度邊度
屌啦 我上嚟你屋企
大部分時間都陪住你
有啲咩要幫都第一時間幫你
抽下水就講到我剩係識諗想掂佢

我條女之前都係咁,攻破左第一次之後,而家不知幾鐘意扑野。成日過來我屋企訓,有時朝早我未起身仲會含醒我
咪撚咁偽善講咩專重唔尊重,佢係唔想既就連俾你捽都唔會啦，佢都可能只係俾個借口自己破。
不過,你要老破就要做番場好戲俾人睇,用行動證明破得有價值

其實樓主女友又肯去酒店 又肯同樓主親熱
佢唔會估唔到男人想點掛
去到最後一步先唔OK
咁點解唔第一步已經SAY NO?

頂唔住咪搵第二個

強姦佢之後洗佢腦話唔係你願意我都扑唔唔到嫁、我地男女朋友黎嫁嘛，咁等佢覺得係佢自願
再洗佢腦話你而家冇左個處除左我冇人會娶你，其他人一定覺得你好污糟，想溝你都淨係想同你扑野姐，然後叫佢上連登睇下唔係得你一個咁講
之後就免費雞get!!

係連登仔抵撚死
咁撚鍾意唱人係雞又公廁
我希望唱人果班連登仔一係唔結婚唔比搞一係就娶牛肺

ex都話俾老公
但我攞左佢個處
我諗住白頭到老
但佢話散

其實你有冇諗過條女根本唔係處，等你結左婚先話你知